[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (793)

東京頂實

又1000

頂撚死佢

買左兩條隊 記錯晒
東京冰封入球

東京fg

2.5 8.5b

有7.5b 就買

求你頂到完場 我當自己冇賭過依場波

見圖今晚食白果

仲有一球

東京頂撚死佢

有了

東京冰封

三賤真係

記得有人2x1正花東京1000蚊 嬴到派?

勿gel

7月30日記得支持熱刺

入多1.5k 10點半和allin

千斤頂!!!!!!!!!!!!! 無入球

gchi

please support 肥鳩

半大上盤都開唔出

Gel到爆我捉你去灣仔公廁比gay佬屌屎忽

頂到尾 頂到尾 頂到尾

三賤唔入都比D角黎啦

東京呢場全大,三賤呢隊賤種dum波鐘

唔好再入喇大家！

冰封入球

三賤廢到

仲有15分鐘 頂撚住

三賤個細好胸

頂到尾 唔想屌屎忽

新手心水
拜仁 上盤
拜仁 讓球和
拜仁 入球大
拜仁 客客
莫斯科中央陸軍 平手盤
大阪櫻花 上盤

FC東京 無入球

三箭對家 真理

高蛇

真係唔信都唔得

仲有山口對家 三神對家 山神對家

三箭出硬局就留力護級啦

三神有救 山神不了

三神好神經刀 山神就算了

依句真

三賤入波未

2.5b 8.5b

頂住

俾多2c

三賤龍都未中過

咪gel

我個下盤

依度就冰到乜咁 果度就爆我1c

一腳射正都冇

阿達冰封角球

東京下一隊入球了

角細又羊

唔敢買了

三箭D防守幾撚廢下 同我頂撚住呀

咪撚攻啦 東京

7.5b

三箭第二隊入球100% 唔中問我拎番

東京ng @4.2

無入球了 淡定

抵玩

到5倍跟50蚊

亞寶依家係咪正手

2c

岩岩炒左 你估下

到了

一齊了

毛毛憤怒東京射球

2-0

啦屎廿蚊

你係串1-0同1-0？

5分鐘 頂住

買左200

角細輕鬆gel

未完場

上面做乜？

嘩。。。唔叫ng了 求派

bam

（非gay)

賤種三賤 想點呀

屌8.5都無

東京攻乜撚野...頂到完場

最後幾分鐘瘋狂抽插

8c

三箭個龍ok 有冇機會去第2隊好D既隊

中左都係收番聖達菲條仆街數

卡達聖我都傷

封盤了

爽到喊今朝 2注fg

想太多

三賤 0goal 0c

裸男無興趣睇 唔好po啦

大球沉了

單邊刷到6c係咁

頂實

三賤果種廢真係唔講得笑，全隊散步

補3分鐘把撚咩

穩屌啦..讓和 NG主 NG客 是但中一個都無問題

2場波執一注幾 希望今晚d波唔好迫害我

笑4

心臟還好？

lm

我了

細c

圍骰

me

停c有無半粒鐘

幾次係前場搶到波完全冇人後上，之後傳番俾中堅再分邊就失

垃圾波

有

好似有

想睇2-0

三賤幾時降班

好波

8c派2000

2串1讓和

下次了

Lm

2.07平手 三賤對家cashed

7.5b 都開唔出

眼光好準

1,2球x1,2球 cashed

$40 西花8.5S
$40 西花半主X東京W

有幾多倍

...

屌

終於完場 個心離一離

2*1低水全主Cashed 回返個本俾我

4.9x4.9 x500

wow lm

搏嫁咋

Wa diu..

被舊城下盤逼害
有人派me嗎

抵你中

我博咗櫻花-1收咗皮

要留了

心臟病？

LM

頭先入手咗少少1.5s先心臟病

與生命搏鬥的錢不好受

恭喜五千蚊巴500上12000，勁過D大戶多多聲

眼光獨到

垃圾盃好難開-1 上場都WIN緊 今場洗乜出咁多力呢

支持刀仔鋸大樹，不過呢排都鋸唔到大樹，要大注先追得番

正花盤
10.5b
12.5b
東京fg
東京fg
2.5b
8.5b
東京fg

贏東fg水位

200變37000啦你

最近d下盤唔生性

已經feel唔到有第二次

想問櫻花讓和同東京win個位巴打抽咗未

嘩 留名

都要睇下主同客架

今晚又有西波洛辛堡，究竟會點玩野呢

留名先

三箭下盤點買得落手

些路迪

我一次夠 到時我借50k財仔 半主 全 0:0

聽朝蒙特雷半大全大 -1 乜7都買

唔明點解買得落手

轉左4次帳就block我？

認錯人

講左成日上盤都口臭

買三賤仲辛苦過練心

我都係咁 每日拎錢一上限 入錢就無限

我個馬會app 三箭嗰邊全灰格 揀唔到的

狗會唔抵得你成日贏錢

想bam？

些路迪串尼斯

只係回返輸係國冠杯既錢

又嚟讓和？

有冇分析文

尼斯

盤 但係睇陣容先再決定

同路 想串多場

有 之前save落 要嗎

列J卡好似買得過

尼斯真係唔錯

買左東京主串舊城客盤

賭埋10點果場收手 好賭過馬

Me too
正氣花果種正氣屈機到

奧女足客win

仲有三賤果種廢真係唔講得笑

正花副選/FC東京都夠贏弱隊了

阿希

7注6仔

賭聖

馬會投注部請人

陳刀仔

十點巴打們點睇

傳聞話。年青人主場可屌打德甲中遊

角細 輸埋出糧先買波

些 x 薩堡 x 尼師盤有無手足同路

100蚊+1

歐霸亞軍喎

想睇

尼斯不了
友誼賽比人連屌4粒

拆晒骨啦 教練去埋多蒙特

阿積主場狗狗狗

拜仁都比人屌4粒

收到風年青人今晚食偉哥變壯年人

些讓得起咩 蘇超咁廢

2隊鬥廢

係囉

成隊係咪得哥頓有番少少名氣

Dembele又好似冇得出

Ajax情感注

今晚歐盤讓球和8串1嗎

洛辛有中堅賓

10點竟然有即場
有冇人識呢兩隊

尼斯 阿jax 都好西 不了

好大陣伏味

d 球員邊度鄉下

精選

馬會精選
角細半0全0

哈超vs波甲

Thx

一隊和過馬體會
一隊和過皇馬
我也是醉了

列積盧多些路尼斯

阿斯坦拿 主場好似和過下體會

歷基亞 主場和過皇馬 作客廢到仆街比多仔入8球

波蘭飛哈薩克腳軟

自己諗

十點想要客是否不智

我都係 但上面位巴打分析

歐霸假波

我記得之前其他巴打d分析

當賭百家樂

當買大細

單雙既朋友召集

頭場伏野多 等買角好過

上年作客多仔輸6粒

主場0:6
作客8:4

都係
等即場下隊仲刺激

咁買大波好過啦

這是正式踢球的職業球隊嗎

識買了

【有圖】 行山見到有人扑野

真係有圖

不理了 十點客盤

輕鬆 兩場上盤

10點應該主 主兩段時間1.71 第2次狗會客隊升左水

完全唔識 水位又無明顯走勢 不如賭即場好過

初盤平手高水 狗也不屌

艾斯坦拿主勝100% 唔中問我拎番

艾斯坦拿fg

今日有冇馬會收十一

收到了..

10點上盤已入

10點求盤水

$100 半主 / $100 半客 穩贏

推

新手心水
拜仁 上盤
拜仁 讓球和
拜仁 入球大
拜仁 客客
莫斯科中央陸軍 平手盤
大阪櫻花 上盤
艾斯坦拿 平手盤

半和

輸多D

這是正式的心水嗎

主場有平手盤開 唔買等幾時

10.5b

即場重心 fc東京第一球

訓醒未啊

推多次

60分左右買差唔多

我愛肥鳩❤️❤️❤️

Ok借左財仔

只有1/3 機會會豬，唔買等幾時

4個角大輕鬆

有冇知😭

半場 1:1

主場有平手盤代表馬會睇好客隊

未夠鐘就開波

未夠鐘就開波 乜都買唔到

買唔切盤了

59分買波朋友隊

屌 唔好啊 起機注黎 唔中又成個禮拜唔玩了

今日有冇馬會收十一😢

有即場 又引我賭錢落海

九龍城?

半場1:1請食譚

應該無 去左3間都收9:30 想拎番贏左既錢出黎都唔得

屌 58分就開波既

主場都有平手盤。
即係馬會覺得佢勁極有個限度

9.5 10.5s

紫蛇

Fc東京

馬會引你買客 主隊456

半大 第一關 快入

咁咪啱囉
半一盤

咁快開全場1.5 拋我牙

FC東京半一盤黎

1c

9.5-11.5s

開場前好似轉左盤？

入未

屌打喎

咁kick? 彌敦道呢

小注10.5s 試運

主定客？

開場前差d受讓平半

求其一隊入左先啦

轉盤即係陣容出事
但佢第一下開係半一

已經想屌主FG

就係一開始見半一盤 先串全主
後尾水回到咩咁 買早左好傷

我買果陣係平盤

屌想買9.5s即刻跳撚左10.5同11.5

gun左

10.5s針

通常初終盤估盤手心意 不過有時估中都無用 因為盤手都會估錯 但心理上機率會大d

入no goal了

高水買唔切 而家

主fg 10.5s

今次平手係咪無得救

而家客fg 2.3x喎

依家仲好食

要入了嗎

而家仲高

依家2.55wo

仲敢唔敢買先

屌 係喎 但我明明禁主 我仲以為咁好分

而家重高

馬會咁睇低依2隊 我就等1/1.5b好了

年青人

咁你最好買客 通常按錯就中 好邪

主fg100%

打少D飛機啦

呢場 0:0 啦

依場十足爭波仔咁
次次一有踢就4,5個人圍埋去爭

入1.5 細

半大扼錢

馬會精選

零封腳

做乜no goal咁快咁低水

重要唔係禁區內

咁我補主定客好 好難諗呀

因為呢場00

主

1.5s $100

有冇link睇呢D波
D大陸台冇播

兩隊都好屎

即場數據 利好主

360直播

細波細角

球進了嗎

屌買左主fg 關唔切app

主FG好低水

1:0

咪quote啦條弱智出名報fake分

狗會唔比佢跌落8.5

Block左

跌左

等7.5

下半場先買

半大已死

角球雨準備

2C

兩隊都買唔落手 未踢好地地

邊個手足將主fg由1.8打到落1.71

9.5s落得勁快

幾經辛苦等到主ng升番1.78 想買果陣又跌番1.71

快入搵ADMIN AC 佢會派100蚊

客勝4倍

客NG 3.02

半場要5C

有1/1.5買了

冰封角球 半二全二

繼續力頂9.5 10.5 11.5s

G chi

半主

等5.5b

3C

俄超的教訓

次次一落8.5就有C

3c

買客先

有2球差d入

各位買左主隊手兄唔駛擔心 主隊好快就入

1/1.5b

手兄

角細 主fg

客fg

1:1未

輕鬆第一入 差10.5s

1-0

歷基亞goal

一沖完涼出黎半大

屌 咪報假分

正想話歷基亞守得幾好

講緊果場 好似係

係幾好

狗會個即場入親波都封盤封幾分鐘
好撚廢

班撚屌慶祝慶到幾時

屌睇左30min睇錯隊衫 sor

好快俾人入

1.5s 練心時間

4C

我屌你真係次次8.5 就c

好似想出場外握觀眾手行個圈先番黎咁

真係次次一落8.5就有C

以為黃衫係歷基亞

買左1.5b 2.05

客fg

我

追和反cup叫爆區

歷基

allin咗主
你咁樣即係逼緊我自殺

1/1.5b 快快開

快手整多粒半大啦

Sosad好彩買唔切 點解會禁左客fg

呢d波都all in

睇波練心

冰封角球

1.5b
9.5 10.5 11.5s

客NG 要追嗎

歷練黎

不了

個8.5難買到

追主啦

半場1:1未

你又痾煙

追10.5b好過

客ng 要買就快

咁同all in買電盈有咩分別

1:0 HT
2:0 FT

主隊一中龍就入球我也是醉了

射得多唔等如入 已經深明呢個道理

買廿蚊客勝先

吉祥物

造人一樣

2.5s

南美西波成日30幾射先1球

主反擊仲有威脅 似會入多球

喂 急住插水連波都唔要 點吹呀

成班盲閪踢波

唔同，我有信心

文員仔挑選那位

2:0

1.5b cashed

咁都開得出半大

1/1.5b cashed

咁快2粒

爽到喊

笑撚死 半大開出

咁都半大

-300 辣殺

半大半主咁正氣

3個人封住 個龍都仲要救唔到

半大幾倍

使唔使尋日quote到而家

這是正式的比分嗎

3.3

3.2

2.5s練心

8.5 有1.61

1.5s 馬會cashed

迪基亞似會比人炒 入3/3.5b 了

早過你

點解我得個2.01 1.5b

不了
等5.5b

話左呢場係開始主 場波早開買唔切

客勝50賠
上車機會黎喇各位

真係沖過涼出黎半大

收手啦 隨時半二全二

唉屌 1:1唔到

我都買唔切主 不過買到1.5b

.......

頂撚住個角細

冇買啦
呢兩隊屄野半大只係好彩
岩岩入返錢試手風唔玩半大呢D屄野

FT2:0

2:0正

冇事既，今朝利昂都半2杯到啦

8975 26-07-2017
22:45 波膽 星期三 3 艾斯坦拿 (主) 對 歷基亞 (客)
2:3 @ 60.00
2:4 @ 400.0
2:5 @ 1,000
客其他 @ 500.0 $20

$80.00

一陣就CUP你啦

開中2-5就FAT FAT

諗住贏最多贏一球

買咩好呢

話我弱智？我預言炸

睇下下半場點先再決定

上盤

手足sick ball

追多球主ng

咁就2皮

上車不是夢

客隊要博作客入球 唔信無波入

巴士

5:1

61

2.5s補咩好

無入球

尼斯x巴菜

年青人半大

2.5b

洛辛堡上年其實守到90分鍾先輸

算係咁

派嗎

洛辛堡依隊垃垃比人345算啦

3.5s 100%

2.5/3 等升水？

補下一場

下一場依句真

客Next Goal

不急 慢慢賭 長玩長有

70%信心

我都買左2.5s， 補飛8.5b角

小注昆士柏ng

補埋8.5s啦

2.5/3 B

Bye

3/3.5

想跟利基亞說聲加油

補埋客勝

5C

無入球有買親手

6c

6C

刷佢老母西

客都輸硬 唔洗咁搏

Gchi 最好係中場大家打邊爐打下牌

4 more

客隊咁搏 完全係損人不利己

7C

主61-75分期間失球率43%
做乜鳩

大約一分鐘1c 完場一定得9c

3-0

7c

3 more

3:0

fake

Fake

Fake完識買了

好彩未入大波 對家要入了

還我血汗錢

Fake完no goal

屌你老母 假分狗！

爆完11c今場無玩過

淨輸300

打機算 唔撚睇

客係咪on9的

我幫下你
我有飛係手

屌你打邊爐啦 你交足功課嫁喇

無入球 280$睇幾時爆

角球冰封俠召喚

2.5/3b

客知道自己攻唔入好應該BBQ至啱

兩隊踢得好開放 肯定仲有得入

年輕人+1

木同b 派我

第一關就斷 rip

千斤頂無入球

如果好彩中得哂
我抽一、兩派有咩所謂

比多3c ho ng ho

派我啦

幫你打比佢地

幫普巴頂

5ho

主ng

主隊仲攻博乜

Yes 損人不利己

一係就射準啲入網
一係就圍爐啦

角大高少少水就買

頂 撚住

屌8C

其實條nigger犯規

要買角小 了

點解咁多人睇好年青人?

角細請你頂撚住呀

咪係 戴冷帽勁野黎...

比多4角黎

年青人有幹勁 實力不容忽視

幾時到利踢外圍賽?

-3c爆炸

貢多 不了

冰封

召喚冰封俠

頂頂頂頂頂頂頂無入球

主準備入

刷多兩隻收工啦 柒頭主

絕對零度冰封

應該仲有粒

3-0 9角完
本潘完美預測

唔知主定客

freeeeeeze

話時話 好耐冇見華哥 有d悶

客入未 fake完要應驗

唔係半2全2掛

比人起哂底仲敢上黎

比人起左底 好難用番果個AC了

大鼻華

屌d傳中廢到on9

買左波蛋3:1小試

屌9C

9

10C
跳了

入呀客

要依2隊15分鐘各入1球難少少

10屍了 屌你老母

仲有喎客太廢咁係出波

2:1

2-1
屌

Fake完收錢

9.5b goal

Fake完_ _ _

無得唔信邪

睇黎要刷c了

咁樣拎返個作客入球

呢個定律真係好勁

入完錢一場輸曬

好波 真係有一球 2.5/3b 極低水cashed

10C 收工了 可以開始冰封

唉屌又爆鳩哂我 10.5b cashed硬啦

好波..爆撚左

原本都想買客 主隊呢段時間失波太高%
仲要fake埋 即買左客

一早咪講咗10.5b

冰封角球直到完場

3-1

無柒頭到尾啦

好早入左 戶口冇錢了

睇過
邊撚到3-1呀

主隊乖乖地守多十零分鐘

唔洗留 贏小小

13c

係時候無柒頭

洗乜靠定律？
個天都要我贏

Show Blocked User - 水心木
有無手足一齊

早bloxk左

冰封角

比2角/入多粒

又要戒一排

一早已經blk左

除左弱智仔仲多左隻假分狗既

咩話 客仲有粒

冇啦

Niggger收黃

支持 但應該無

刷角刷撚到

似啦

11.5角細頂實

BBQ啦好冇

追和客隊離唔離到場 對面成堆nigger

幫手叫

C??on9?

鳩斬都有角

FC東京@2.07 200 中
大阪櫻花12.5S @1.76 100中
FC東京7.5S @2.12 50 中
艾斯坦拿 @1.71 400
艾斯坦拿 9.5S @2.48 50輸

睇左成場一注都唔敢買

點解乜都冇發生都有錢加

跟你ok？ 想起機了

收息

報驚

個哨岩先吹完角又唔係角 發生緊咩

馬會冇計就ok

14c

馬會係咁
見高水就食鳩你角

無角了

客隊識唔識斬波架 斬親都出界

識斬少好多c

搵一陣入多球

隊

3:1頭5抽1

我

補幾多分鐘

留

幾角now

差d 3:1

10

10屍

6分補

咁撚多

咁耐

On撚9

補6分

3-1！

邊補到6分鐘 點計到

快撚柒d完 有無搞撚錯補咁多

有劇本了

球證一定買佐角大

比角啦屌你補90分鐘都冇用

3:1

一陣就連c雅

31

真係3:1

Fat fat 了

3/3.5B goal

五十五十！ 抽我抽我

客真係好撚好撚廢 傳失比人反擊左幾多次都仲係咁打

又比人入都唔送

熊仔

個nigger跑好快 次次反擊都好有威脅

抽我啦

大家好，小弟毒水分享
記住。。
人沒有犧牲，就什麼都得不到。

果班傻西後防放兩個 前面又要成日傳失

要跟了

勁 買左3:1既手足收錢

又輸波唔刷屌你老母

完

3:1 10c ft

刷到10都唔夠 傻撚佐 有無人性呀

10.5s力保不失

10.5s cashed

五十五十抽我啦

9.5細又爆 補11.5大又冇c

因為岩岩果下根本就唔係角 球証指住果個角球旗果個方向咁岩有人跌低左 鏡頭影唔到果個人 你以為係角

穩陣諗住2.5/3b都有全格收

咁都有得贏

1.5b 10.5 11.5s cashed

9.5s

蝕撚哂水位 最高有5.幾

奇蹟係會出現架

爽了

有無熟識既面孔呀

3場計埋贏2注

貼左10.5飛

5.幾果陣你又未必入啦

火車比個list我

0030 下場努力

1230開個半大黎

普巴

好心痛見你咁

你又有道理

完場可以打飛機啦

要咩list

唔係頭5抽1咩

贏翻輸個注咋

抽到邊個

頭5

係咪抽中我

你邊位

而家搵比你

0045 0100客盤大家有咩高見

要起機了

下一場要咩

1.火車潘狗
2.木同木同
3.熊仔熊熊仔
4.多次乞食獸
5.上得山多終遇婦

基輔大波波？

半大

年青人+1

恭喜熊仔
留tg

火車潘狗
木同木同
多次乞食獸
上得山多終遇婦
魚日方中

thx

佢冇留架喎

我係頭5喎

腰斬重留

火車潘得獎

年青人
呢到有個客勝5.75倍

把握機會啦

算了 咁用火車個list啦

紅牛上盤有無同路

又熊sir 求開班教授點乞錢

冷帽半大召集

比人DQ

同路人 大炒賓仔都知咩料

慘

真係無你名

多謝巴打

訓了

大笑左出聲

你起到機 唔怕啦

橙

我起唔到

職乞精神同起唔起到機無關

All in年青人起g

日日都熊仔

多謝五十五十巴打

普巴下場買咩

支持下分享心水

等出水

要阿積士盤 同登地半客 sleep

今日比人DQ

All in 年青人

對左要尼斯同巴

兩場都好難揀

0030 半大號

今日如果場場都玩，都唔知可以玩到幾場

無人識陰蛇

29場

大部分集中係0245 冇分身術玩唔到咁多

得返5.8痾屎就有

想留錢玩7:30 /8:30

都要笑下嫁

細波點睇

原來年青人無盤

+1買唔落手

奧地利 哥倫布 美國

琴日定前日有人出全細？

起身有錢睇私家診所唔洗排公院了

不如推大佢再玩7：30

正想問有冇手足買+1

屌打巴塞

半大都跌飛

紫貝你又想昆鳩人買屌打巴塞既年青人

半主啦，夠穩

曼聯受讓到咁深

國冠咁認真咩

我曼皇馬都贏到 贏唔到巴？

和咋喎
我皇歐聯冠軍 唔會輸

咪話受讓半一太深

你係男仔？

有冇人要紅牛

不買了1230

半大號

薩爾斯堡

跟左

想入上盤 收息

見唔到有既

冰女9.5b
法女9.5b

0045客隊

些路迪 半主

紅牛上盤

g持

true

好撚淆

唔係美職

屌 以為係我問題 搵咗幾版都無

入波啦

0045主都係紅牛

支持年青人加一

有冇大蛇跟

薩爾斯堡紅牛

加一

咁大個普蛇出水

雪B 幾時再派我

初黎報道咩都唔SICK

一定有機會

利迷子

大蛇我想要水

笑到我流鼻水

有水了

唔買系列

阿積士下盤 曼聯下盤 吾皇上盤（客其他都仲得）

廢青人 比個半大黎

1001

雪炫我1001 ok？

FC東京@2.07 200 中
大阪櫻花12.5S @1.76 100中
FC東京7.5S @2.12 50 中
艾斯坦拿 @1.71 400 中
艾斯坦拿 9.5S @2.48 50輸
年青人 2.5/3S @1.87 400

老老柒柒

D勁人比人“升職”去哂德甲紅牛，射手去埋隔離超

得番架仔同泡菜仔係有D料

me 幾世未開過 比me吧

蕯普😭😭😅 🙏🙏

⼁